{"content":[{"id":"412fde63","settings":{"layout":"full_width","margin":{"unit":"px","top":"-15","right":0,"bottom":"-15","left":0,"isLinked":true}},"elements":[{"id":"781df33e","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":100,"background_background":"classic","background_image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/versao-clara.png","id":74},"background_position":"center center","background_attachment":"fixed","background_repeat":"repeat","background_size":"cover","background_overlay_background":"classic","background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":1,"sizes":[]},"__globals__":{"background_overlay_color":""},"background_overlay_color":"#FFFFFFEB"},"elements":[{"id":"5c52686a","settings":{"title":"Voc\u00ea \u00e9 Terapeuta ou deseja se tornar um Terapeuta t\u00e2ntrico ?","align":"center","title_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400","typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":39,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"13","right":"13","bottom":"13","left":"13","isLinked":true},"typography_font_size":{"unit":"px","size":40,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"58a6c040","settings":{"width":{"unit":"%","size":83,"sizes":[]},"align":"center","look":"line_icon","text":"Divisor","icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"gap":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-32","right":"-32","bottom":"-32","left":"-32","isLinked":true},"__globals__":{"color":"globals\/colors?id=141164a","primary_color":"globals\/colors?id=141164a"},"color":"#00E0CC","weight":{"unit":"px","size":4,"sizes":[]},"icon_size":{"unit":"px","size":25,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"divider","elType":"widget"},{"id":"64423cfb","settings":{"structure":"30"},"elements":[{"id":"6d8d0301","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":18},"elements":[],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"29abdae","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":63.332999999999998408384271897375583648681640625},"elements":[{"id":"510054d9","settings":{"editor":"<p>Pela primeira vez efetivar\u00e1 seu ideal de uma forma\u00e7\u00e3o para Terapeuta T\u00e2ntricos. Contar\u00e1 com uma abordagem multidisciplinar, com especialistas em cada \u00e1rea de conhecimento. Assim, intenciona formar profissionais comprometidos e \u00e9ticos que, por sua vez, ter\u00e3o a base necess\u00e1ria para a constru\u00e7\u00e3o de carreiras s\u00f3lidas. Juntos, esse corpo docente, construir\u00e1 um time baseado nos valores e prop\u00f3sitos da sua t\u00e9cnica que vem sendo\u00a0 aprimorada em mais de 15 mil bem sucedidos atendimentos.<\/p>","text_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400","typography_text_transform":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"7d0199aa","settings":{"text":"RESERVAR MINHA VAGA AGORA !","link":{"url":"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5511933868497&text=Reservar%20minha%20vaga%20","is_external":"on","nofollow":"","custom_attributes":""},"align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":25,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","border_radius":{"unit":"px","top":"33","right":"33","bottom":"33","left":"33","isLinked":true},"button_box_shadow_box_shadow_type":"yes","button_box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":10,"spread":0,"color":"rgba(0, 0, 0, 0.28)"},"_animation":"fadeInDown","__globals__":{"background_color":"globals\/colors?id=141164a","button_background_hover_color":""},"button_text_color":"#000000"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"button","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"6287feb7","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":18},"elements":[],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"42ebab73","settings":{"space":{"unit":"px","size":61,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"13274022","settings":{"title":"Pela primeira vez efetivar\u00e1 seu ideal de uma forma\u00e7\u00e3o para Terapeutas\nT\u00e2ntricos !","align":"center","title_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"58a7dadc","settings":{"space":{"unit":"px","size":37,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"6616b6e3","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":734,"sizes":[]},"structure":"20","background_background":"classic","background_color":"#00000000","margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"__globals__":{"background_color":""}},"elements":[{"id":"2cfc499b","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":70.905000000000001136868377216160297393798828125,"background_background":"classic","box_shadow_box_shadow_type":"yes","box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":46,"spread":0,"color":"rgba(0, 162.31576086956528, 209, 0.75)"},"__globals__":{"background_color":"globals\/colors?id=e9ea73b"}},"elements":[{"id":"19b76946","settings":{"title":"Corpo Docente","align":"center","title_color":"#FFFFFF","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":28,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"1e541976","settings":{"width":{"unit":"%","size":42,"sizes":[]},"align":"center","look":"line_icon","text":"Divisor","icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"gap":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-22","right":"-22","bottom":"-22","left":"-22","isLinked":true},"__globals__":{"color":"globals\/colors?id=141164a","primary_color":"globals\/colors?id=141164a"},"color":"#00E0CC","weight":{"unit":"px","size":3,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"divider","elType":"widget"},{"id":"78a0d2f8","settings":{"icon_list":[{"text":"Evandro Palma","selected_icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"_id":"118d8ca"},{"text":"Gabriel Saananda","selected_icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"_id":"d8c1e67"},{"text":"Andrea Dell\u00b4Aquila","selected_icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"_id":"058f9ed"},{"text":"Lu\u00eds Ant\u00f3nio Sousa","selected_icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"_id":"e57fc90"},{"text":"Rodrigo Satyabodhi","selected_icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"_id":"adff043"}],"space_between":{"unit":"px","size":15,"sizes":[]},"icon_align":"center","text_color":"#FFFFFF","__globals__":{"icon_color":"globals\/colors?id=141164a"}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"icon-list","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"70550cc8","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":29,"margin":{"unit":"px","top":"-13","right":"-13","bottom":"-13","left":"-13","isLinked":true}},"elements":[{"id":"2ba45345","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/evandro-3.png","id":43},"image_size":"medium","width":{"unit":"%","size":100,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"hide_tablet":"hidden-tablet","hide_mobile":"hidden-phone"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"612f7df3","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":1153,"sizes":[]},"structure":"50"},"elements":[{"id":"d362e37","settings":{"_column_size":20,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"4c0aaa4e","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/sananda.jpeg","id":76},"width":{"unit":"%","size":84,"sizes":[]},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"104","right":"104","bottom":"104","left":"104","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"3a7f10a6","settings":{"tabs":[{"tab_title":"Saiba mais sobre<p> Gabriel Saananda","tab_content":"<p>Gabriel Saananda fundador da Cia do Ser. Buscador nato se dedica h\u00e1 mais de 35 anos no caminho da investiga\u00e7\u00e3o interior e da cura. Em sua bagagem, est\u00e3o forma\u00e7\u00f5es em ayurvedica, Essalem , Reichiana, Core Intagration, Anatomia Emocional , Integra\u00e7\u00e3o Psicossom\u00e1tica entre outras .Contribuir\u00e1 utilizando se de conceitos da Anatomia Emocional, juntamente com o desenvolvimento da Intimidade e do afeto dentro dos relacionamentos e da jun\u00e7\u00e3o com a Medita\u00e7\u00e3o.<\/p>","_id":"73a156a"}],"selected_icon":{"value":"","library":""},"title_color":"#000000","tab_active_color":"#000000","title_typography_typography":"custom","title_typography_font_family":"Roboto","title_typography_font_size":{"unit":"px","size":12,"sizes":[]},"title_typography_font_weight":"600","content_color":"#000000","content_typography_typography":"custom","content_typography_font_family":"Roboto","content_typography_font_size":{"unit":"px","size":14,"sizes":[]},"content_typography_font_weight":"400","__globals__":{"title_color":""}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"accordion","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"2668255d","settings":{"_column_size":20,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"3f7d1343","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/satya.jpeg","id":77},"width":{"unit":"%","size":86,"sizes":[]},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"100","right":"100","bottom":"100","left":"100","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"606452f4","settings":{"tabs":[{"tab_title":"Saiba mais sobre<p> Rodrigo SatyaBodhi","tab_content":"<p>Rodrigo Satyaboddhi \u00e9 terapeuta t\u00e2ntrico desde 2013. Fez diversas forma\u00e7\u00f5es nessa \u00e1rea.<\/p><p>Satyaboddhi come\u00e7ou seus estudos atrav\u00e9s do Tantra Tibetano quando tinha 15 anos e desde ent\u00e3o investigou diversas abordagens.<\/p><p>Sua abordagem visa a integra\u00e7\u00e3o da medita\u00e7\u00e3o como caminho terap\u00eautico e de desenvolvimento integral com \u00e0s demandas da vida conturbada das grandes cidades.<\/p>","_id":"73a156a"}],"selected_icon":{"value":"","library":""},"title_color":"#000000","tab_active_color":"#000000","title_typography_typography":"custom","title_typography_font_family":"Roboto","title_typography_font_size":{"unit":"px","size":12,"sizes":[]},"title_typography_font_weight":"600","content_color":"#000000","content_typography_typography":"custom","content_typography_font_family":"Roboto","content_typography_font_size":{"unit":"px","size":14,"sizes":[]},"content_typography_font_weight":"400","__globals__":{"title_color":""}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"accordion","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"3b8ce57e","settings":{"_column_size":20,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"1d36b5e6","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/evandro-4.jpg","id":62},"image_size":"thumbnail","width":{"unit":"%","size":88,"sizes":[]},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"100","right":"100","bottom":"100","left":"100","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"49adc8ea","settings":{"tabs":[{"tab_title":"Saiba mais sobre<p>  Evandro Palma","tab_content":"<p>Evandro Palma \u00e9 fundador do Espa\u00e7o que leva seu nome na Vila Madalena. Est\u00e1 chegando aos 15 anos dedicados \u00e0 abordagem da sexualidade atrav\u00e9s do Tantra como forma terap\u00eautica complementar.<br \/>Formado em Psicologia, P\u00f3s Graduando em Terapia Sexual, \u00e9 Terapeuta Corporal certificado pelo Centro Metamorfose. Atrav\u00e9s da sua abordagem sutil e assertiva, coordena um dos espa\u00e7os de Tantra mais respeitados e de lisura incontest\u00e1vel na grande S\u00e3o Paulo.<\/p>","_id":"73a156a"}],"selected_icon":{"value":"","library":""},"title_color":"#000000","tab_active_color":"#000000","title_typography_typography":"custom","title_typography_font_family":"Roboto","title_typography_font_size":{"unit":"px","size":12,"sizes":[]},"title_typography_font_weight":"600","content_color":"#000000","content_typography_typography":"custom","content_typography_font_family":"Roboto","content_typography_font_size":{"unit":"px","size":14,"sizes":[]},"content_typography_font_weight":"400","__globals__":{"title_color":""}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"accordion","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"43ed9555","settings":{"_column_size":20,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"7fcc3564","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/andrea.jpeg","id":78},"image_size":"thumbnail","width":{"unit":"%","size":91,"sizes":[]},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"100","right":"100","bottom":"100","left":"100","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"42c04c8a","settings":{"tabs":[{"tab_title":"Saiba mais sobre <p> Andr\u00e9a DellAquila","tab_content":"<p>Andrea Dell\u2019Aquila \u00e9 graduada em Fisioterapia. P\u00f3s graduada em Fisioterapia Dermatofuncional e Fisiologia do Exerc\u00edcio, reabilita funcional e est\u00e9ticamente a pele e a integridade de suas fun\u00e7\u00f5es. P\u00f3s graduada em Terapia Sexual na Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o, atua na melhora da qualidade de vida no entendimento da sexualidade humana. P\u00f3s graduada em Fisioterapia na Sa\u00fade da Mulher e do Homem, trabalha com preven\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o das disfun\u00e7\u00f5es do assoalho p\u00e9lvico.<\/p>","_id":"73a156a"}],"selected_icon":{"value":"","library":""},"title_color":"#000000","tab_active_color":"#000000","title_typography_typography":"custom","title_typography_font_family":"Roboto","title_typography_font_size":{"unit":"px","size":12,"sizes":[]},"title_typography_font_weight":"600","content_color":"#000000","content_typography_typography":"custom","content_typography_font_family":"Roboto","content_typography_font_size":{"unit":"px","size":14,"sizes":[]},"content_typography_font_weight":"400","__globals__":{"title_color":""}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"accordion","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"449eff1","settings":{"_column_size":20,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"6528d40d","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/luis.jpeg","id":79},"image_size":"thumbnail","width":{"unit":"%","size":89,"sizes":[]},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"100","right":"100","bottom":"100","left":"100","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"91e5d86","settings":{"tabs":[{"tab_title":"Saiba mais sobre <p> Prof Luis Ant\u00f4nio Silva","tab_content":"<p>Psic\u00f3logo e Mestre em Administra\u00e7\u00e3o.<\/p><p>Comunica\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade S\u00e3o Marcos.<\/p><p>P\u00f3s Graduado em MBA Gest\u00e3o Empresarial pela UNINOVE.<\/p><p>Professor Universit\u00e1rio do Grupo Educacional UNIESP.<\/p><p>Consultor de Recursos Humanos e Psic\u00f3logo Cl\u00ednico.<br \/>Atualmente docente da Cefatef, contribuir\u00e1 com os estudos da Escuta Terap\u00eautica e da \u00e9tica na condu\u00e7\u00e3o das Terapias<\/p>","_id":"73a156a"}],"selected_icon":{"value":"","library":""},"title_color":"#000000","tab_active_color":"#000000","title_typography_typography":"custom","title_typography_font_family":"Roboto","title_typography_font_size":{"unit":"px","size":12,"sizes":[]},"title_typography_font_weight":"600","content_color":"#000000","content_typography_typography":"custom","content_typography_font_family":"Roboto","content_typography_font_size":{"unit":"px","size":14,"sizes":[]},"content_typography_font_weight":"400","__globals__":{"title_color":""}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"accordion","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"7b49af3e","settings":{"html":"<script> jQuery(document).ready(function($) { var delay = 100; setTimeout(function() { $('.elementor-tab-title').removeClass('elementor-active'); $('.elementor-tab-content').css('display', 'none'); }, delay); }); <\/script>"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"html","elType":"widget"},{"id":"2e12234d","settings":[],"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"42aeb918","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":965,"sizes":[]},"structure":"20","background_background":"classic","background_color":"#00000000","__globals__":{"background_color":""}},"elements":[{"id":"6a6b588f","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":55.76899999999999835154085303656756877899169921875,"background_background":"classic","__globals__":{"background_color":""}},"elements":[{"id":"43571002","settings":{"title":"Quem \u00e9 Evandro Palma ?","align":"center","title_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":27,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"28261ff2","settings":{"width":{"unit":"%","size":74,"sizes":[]},"align":"center","look":"line_icon","text":"Divisor","icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"gap":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-32","right":"-32","bottom":"-32","left":"-32","isLinked":true},"__globals__":{"color":"globals\/colors?id=141164a","primary_color":"globals\/colors?id=141164a"},"color":"#00E0CC","weight":{"unit":"px","size":3,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"divider","elType":"widget"},{"id":"14bad583","settings":{"editor":"<p>Evandro Palma \u00e9 fundador do Espa\u00e7o que leva seu nome na Vila Madalena, completando 15 anos dedicados \u00e0 abordagem da sexualidade atrav\u00e9s do Tantra como forma Terap\u00eautica complementar.<br \/>Formado em Psicologia, P\u00f3s Graduando em Terapia Sexual, \u00e9 Terapeuta Corporal certificado pelo Centro Metamorfose. Atrav\u00e9s da sua abordagem sutil e assertiva, coordena um dos espa\u00e7os de Tantra mais respeitados e de lisura incontest\u00e1vel na grande S\u00e3o Paulo.<\/p>","text_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":18,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400","typography_text_transform":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"1f6865b1","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":44.23100000000000164845914696343243122100830078125,"box_shadow_box_shadow_type":"yes","box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":27,"spread":0,"color":"rgba(0, 205.93315217391304, 209, 0.75)"}},"elements":[{"id":"3a4ba60c","settings":{"image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/evandro-4.jpg","id":62}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"70d5ca81","settings":[],"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"62261e7a","settings":{"text":"CLICK AGORA PARA RESERVAR SUA VAGA ","link":{"url":"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5511933868497&text=Reservar%20minha%20vaga%20","is_external":"on","nofollow":"","custom_attributes":""},"align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":25,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","border_radius":{"unit":"px","top":"33","right":"33","bottom":"33","left":"33","isLinked":true},"button_box_shadow_box_shadow_type":"yes","button_box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":10,"spread":0,"color":"rgba(0, 0, 0, 0.28)"},"_animation":"fadeInDown","__globals__":{"background_color":"globals\/colors?id=141164a","button_background_hover_color":""},"button_text_color":"#000000"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"button","elType":"widget"},{"id":"cd4cb50","settings":[],"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"450adf75","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":775,"sizes":[]},"gap":"wide","structure":"00"},"elements":[],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"2ed8c17","settings":[],"elements":[{"id":"29afe874","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":null,"background_background":"classic","background_image":{"url":"https:\/\/evandropalma.nayoliveira.dev\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/evandro-1.jpg","id":60},"background_position":"center center","background_repeat":"no-repeat","background_size":"cover","background_overlay_background":"classic","background_overlay_color":"#0C0808","background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":0.68000000000000004884981308350688777863979339599609375,"sizes":[]},"box_shadow_box_shadow_type":"yes","box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":35,"spread":0,"color":"rgba(0, 222.20910326086963, 246.75, 0.86)"},"__globals__":{"background_overlay_color":""}},"elements":[{"id":"3731667","settings":{"title":"Nossa Miss\u00e3o ","align":"center","title_color":"#FFFFFF","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"43f3d4e4","settings":{"width":{"unit":"%","size":28,"sizes":[]},"align":"center","look":"line_icon","text":"Divisor","icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"gap":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-32","right":"-32","bottom":"-32","left":"-32","isLinked":true},"__globals__":{"color":"globals\/colors?id=141164a","primary_color":"globals\/colors?id=141164a"},"color":"#00E0CC","weight":{"unit":"px","size":4,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"divider","elType":"widget"},{"id":"1ddc13cd","settings":{"editor":"<ul>\n<li>Formar Terapeutas T\u00e2ntricos focados no desenvolvimento do potencial sensorial inerente a cada indiv\u00edduo, mas comumente subtra\u00eddo pelas distor\u00e7\u00f5es formativas em torno das quest\u00f5es da sexualidade.<\/li>\n<li><span style=\"font-size: var(--global--font-size-base);\">Ajudar na diminui\u00e7\u00e3o das profundas dores e traumas emocionais que podem gerar distor\u00e7\u00f5es, inadequa\u00e7\u00f5es e disfun\u00e7\u00f5es sexuais, al\u00e9m da falta de pot\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o pessoal em qualquer \u00e1rea da vida.<\/span><\/li>\n<li>Compreender e saber transmitir a import\u00e2ncia do exerc\u00edcio do papel de uma sexualidade plena em suas vidas.<\/li>\n<li>Utilizando de conhecimentos multidisciplinares validados em estudos eficazes e sem misticismo, facilitar que emerja o poder de cura e auto-cura de cada corpo atrav\u00e9s da energia do acolhimento e amor, valorizando assim a ess\u00eancia do Humano.<\/li>\n<li>Construindo Terapeutas que atrav\u00e9s do pr\u00f3prio autoconhecimento conduzem pessoas a uma evolu\u00e7\u00e3o de bem-estar, auto aceita\u00e7\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o com sua verdade particular.<br>Colaborando assim com uma sociedade livre e equilibrada.<\/li>\n<\/ul>","text_color":"#FFFFFF","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400","typography_text_transform":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"fa702ee","settings":[],"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"dd8a86f","settings":{"space":{"unit":"px","size":69,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"},{"id":"352b800e","settings":[],"elements":[{"id":"4b1dc1ca","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"24471d83","settings":{"title":"Diferenciais","align":"center","title_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"3cac089b","settings":{"width":{"unit":"%","size":28,"sizes":[]},"align":"center","look":"line_icon","text":"Divisor","icon":{"value":"icon icon-flower","library":"ekiticons"},"gap":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-32","right":"-32","bottom":"-32","left":"-32","isLinked":true},"__globals__":{"color":"globals\/colors?id=141164a","primary_color":"globals\/colors?id=141164a"},"color":"#00E0CC","weight":{"unit":"px","size":4,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"divider","elType":"widget"},{"id":"efa8fd9","settings":{"editor":"<p>Evandro Palma, na entrega de suas t\u00e9cnicas prima pelo desenvolvimento da habilidade da escuta Terap\u00eautica construindo um direcionamento preciso do manejo corporal.<br>Atrav\u00e9s deste olhar nasce um atendimento de excel\u00eancia e reputa\u00e7\u00e3o inabal\u00e1vel dos quais as t\u00e9cnicas T\u00e2ntricas necessitam para que estejam no devido lugar que a sociedade muitas vezes ainda n\u00e3o teve acesso dadas as distor\u00e7\u00f5es criadas no Ocidente.<br>Staff capacitado para acompanhamento das pr\u00e1ticas presenciais, al\u00e9m de est\u00e1gios supervisionados em condu\u00e7\u00e3o de grupos e atendimentos.<br><b>Os alunos com aprova\u00e7\u00e3o final igual ou superior 90% ser\u00e3o convidados a compor o time oficial do nosso Espa\u00e7o ou representarmos em outros Estados ou pa\u00edses<\/b><\/p>","align":"justify","text_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_weight":"400","typography_text_transform":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"12e7f85b","settings":{"space":{"unit":"px","size":80,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"spacer","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"}],"page_settings":{"eael_ext_toc_title":"Table of Contents"},"version":"0.4","title":"Bloco 1","type":"section"}